姐姐真係好温柔，把聲甜到我都忍唔到

醫院個會計部姐姐又靚女又温柔又好人阿！！！！

忍唔住心心眼左

原來開錯台。。。

偷偷影左佢打左一日飛機
差啲連睪丸都射埋出來

痴線